佛誕黎講，基督教徒應唔應該放假？

學術討論下
利申，係公司未走！

咁佛教徒聖誕係唔係冇得放假

我認為唔應該放聖誕，但係應該放冬至

鬼佬黎香港打工，咁放唔放新年假？

屌你送到埋黎就緊係食啦

基督徒為了唔"履行"教督的行為，需要和其他"邪教"行為相反。

長洲港女